[聚焦] 8月23號起仲有大把行動呀！

依家望到連登真係屌出黎
出面全部都係大波狗裸跑找數post同屌做咩follow大波狗同屌做咩裸跑post，每個topic開幾個post，將啲有用同行動post沉哂落底
我係對家真係笑左出黎，咁撚易就分化到

你地咁互屌只會再引伸多更多同類型post，好似檢討日本民運失敗原因post又開多幾個
究竟你地目標係想互屌定係focus係黎緊既抗爭活動
你係要屌既唔該開返個 行動文宣標題，
屌完再宣傳返黎緊既行動，好過剩屌less productive，
我相信你只要有文宣絕對唔算標題黨

麻煩咁多位手足focus返，唔好咁易俾人分化失焦
求下你地啦

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

【勸世】8.24機場人數好撚重要

機場比人拉果位19歲義士而家不准保釋 坐到十月尾先有得再審 點解冇人理

佢地互屌緊，點會理到

cut藍絲家用，撳錢唱美金，mpf股票撤中資，直至回應為止

[重要回帶] 全世界入黎重温下 721 811 既事，手足比人打完告暴動呀而家！咁善忘 爭氣啲啦喂！